[地勤請入] 早啲去機場standby早一班機？

反正請左成日假，可唔可以早啲入機場standby?
唔知有無機會呢？
地勤巴絲求答

可以，即時俾錢買過張

搭後補去澳門?

人生贏家

同一concept!

利申：拎turbojet 紅咭後補唔洗排！

台北可能得
成日聽人go show

一次CI經台北飛LA 早咗3個鐘到機場 地勤話遲啲可能打風掛波有機會delay 介唔介意早一班機 但要而家即刻衝入閘 咁反正都冇嘢做就應承
另一次HX business又係早咗到問我搭唔搭早一班機 但我因為同frd想搭同一班機所以拒絕咗 點知我地班機 Delay 咗兩個鐘 仲要係舊J 屌

可以 老母今日都飛早左一班機

假J 真係屌出聲

台北啲機仲密過機場巴士

Hi Auntie
Auntie 飛邊度？